16dse想讀番書

如題 考完之後出左黎做野
果時成績4434 經濟4
第2年有報本身想一路做一路溫 但後尾無去到考
想問下如果想讀番hkcc 有咩科可以讀
我對社科比較有興趣
但我上年有報jupas
今年洗唔洗再報多次
其實我比較想19年先讀係想儲錢
唔想18 想19先讀
但好驚到時16個成績唔計 要考過dse就仆街了

Stop pretending to be CUHK ok??

on9 jai get a life

點解唔直接問hkcc接唔接受2016成績

Shitty jai pretends to be CUHK

Laugh lun die me

可能舊登時開po問retake野慣左咁打
都係想知19年時重受唔受16成續同埋讀經濟係咪一定要讀番商科 可唔可以入cc讀社科

Why didnt you take IB at the first place?

*in

唔明 咩係take in

打去hkcc問啦